［1Q題求秒]邊度翻工既人最on9?

三頁後開估
唸左好耐 唔信有人估到

地球

錯

估中叫你一聲契爺

富士康

？

新假期

花
因為花識溜冰

係蟻，因為蟻多嬲死象

屌你老母，因為屌你老母on99

屌你老母係邊度？

球隊，因為守門員

印度

你屋企

tvb, 因為有曹永廉

唔係

邊度

秒

係9樓上面番工 因為on9

錯
Btw欣賞你既創意

百度

警局
打999

網上行
利伸：9估

香港

日本 ，因為有岸久舞若衣

全部都錯

東涌
(Dont 聰)

錯 不過欣賞你思路
答案的確係要變通下 唔應該執著響on9呢個字到
提示：個種人行為on9

香港，因為港女on99 生勾勾

雖然係 但錯
比d創意啦

估唔到真係冇人答到

全港政府合署
買張渠圖要上去拎飛 行落樓下郵局交錢 去會計果層比收據 再上返圖則部拎圖

好大怨氣